美國讀master

如題
讀乜9好 未知自己想做咩 大學讀會計 讀咩最好發展

考左gre?

未 下年final year 美國岀世 諗緊翻唔翻去發展

Computer Science
Cyber Security

ai 爭住請